09992.hk 泡泡瑪特

又上又落大家點睇

入咗港股通都冇乜聲氣

你唔係買撚左阿 老千股黎

佢業績同潛力都唔錯 點解老千股

REKT

泡沫瑪特你都夠膽買
抵你破產

好多大商場都有公仔機喎
一定好多fans抽

我又賺緊喎 唔多啫

傻西樓豬恥笑區

你鍾意啦